L'écriture fractionnaire $\frac{5}{8}$ est-elle égale à l'écriture fractionnaire $\frac{20}{32}$~? \textcolor{colorSec}{\bfseries OUI}\medskip

Je justifie la réponse~:
\color{colorSec}
Je transforme la fraction $\frac{5}{8}$ pour avoir $32$ au dénominateur~:
\begin{align*}
F &= \frac{5}{8}\\
F &= \frac{5 \times 4}{8 \times 4}\\
F &= \frac{20}{32}\\
\end{align*}
On retrouve bien la fraction $\frac{20}{32}$.
\color{black}